有冇人覺"月半小夜曲"比李克勤唱係曬左？

李克勤頂多唱得出首歌3成

佢正係識 送禮 識閪唱歌咩

唱到好似讀書咁

至少都比坤哥唱啦

我認為當年周柏豪將呢首歌讓比克勤唱同容許軒仔翻唱櫻花樹下，係佢星途兩大錯事

坤哥唱歌唔差，唔好盲屌

你瞓撚醒未，D 歌係張學友㗎！

係學友社唔要先比張學友嫁

日文原版屌打啦

屌貼錯

唱到街知巷聞都係三成
俾樓主唱咪全世界識中文既人都識聽？

搞到我聽左勁耐邊到似
仲以為自己音樂差到咁

真係聽唔出邊忽屌打

原版好聽好多

追憶 追憶 追憶

唔知原來有日版

應該俾尹光唱

陳樂基個version 我覺得幾好， 唱出被分手個種無奈

河合奈保子都係cover人地
原版好似係柏豪，youtube搵唔返條片
跟住送禮勤再cover河合奈保子

追憶~~~~~~~~~

本身覺得呢首歌幾好聽
但個幾下尻叫追憶~~~~~
真係頂唔撚順

呢個version係9似後生仔比人飛，
唔忿氣一條友對住個月亮怒罵
無話邊個好壞，

但我鐘意呢首歌溫文爾雅多d

公道講句，陳樂基唱到4成，好過宋禮，
宋禮太沉

咁樓主心目中邊個唱先完美
順便貼埋link